smartone完約通知

smartone仲有一個月完約 使唔使打電話通知佢地唔續約 ？到期會自動cut ？萬一自動升去原價plan就PK了

唔洗打 就快完佢地會打比你叫你續

利申：早2日有人打黎續 係電話對完資料先續